今日做咩無人格毒男又瘋狂射精?

兩個擁核大國唔搞外交唔通開打?
普京阿侵唔妥對方既話全世界都要仆街
雖然我都好想攬炒不過依家d左膠為左反侵仲右翼過右翼真係好好笑
2020又要嬴多次了

又要隔空射精

樓主熱狗